乜撚野叫歐聯經驗? 都係踢場波姐

有咩分別? 一樣11打11

你識條撚咩

????????????????????????

問下阿狗 佢地好有經驗

咩叫工作經驗 都係打份工姐